\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}

Pequeña introducción.

\section{Modelo D'Alembert-Lagrange del robot.}

Aquí se hablará sobre el modelo D'Alembert - Lagrange
expuesto en el marco teórico, como éste modelo
encaja en nuestro sistema físico,
cuales son las constantes que se utilizarán
y como se obtuvieron, para
continuar con los respectivos análisis.

\section{Linealización del modelo.}

Exponer el método para linealizar y el rango de operación.

\section{Modelo matemático simplificado.}

%Aquí se presenta el diagrama a bloques de los elementos
%que componen al modelo del robot simplificado,
%pendulo simple sobre un carrito, sistema de 2 grados de libertad.
%
%\section{Modelo matemático en variable de estado.}
%
%Aquí se presenta un diagrama a bloques de los elementos
%que componen al modelo del robot simplificado,
%pero en un sistema con 3 grados de libertad.
%
%Esto produce un modelo en representación de estado.
%
%\section{Modelo matemático D'Alembert - Lagrange.}
%
%Por ultimo, se presenta el mísmo diagrama a bloques
%del sistema, simplificado como un pendulo invertido
%sobre dos ruedas diferenciales y un análisis completo
%del sistema no lineal.
%Éste mismo modelo se ha de linearizar y posteriormente
%simular.

\section{Análisis de controlabilidad.}

¿El sistema linearizado es controlable?

\section{Análisis de observabilidad.}

¿El sistema linearizado es observable?

\section{Ancho de banda del sistema.}

¿Cual es el ancho de banda del sistema?
